和你飛花式口號

大家和你飛一定要多叫口號
少叫廣東話口號，多叫英文&普通話口號
例: 民主是個好東西

有其他語言嘅口號都應該盡量叫盡量跟
突顯我地世界級國際都會魅力

1推集思廣益

2推融合創意& 5大訴求

理性討論應否長期佔機場

3推聲討黑警